想轉CMHK 中港數據共享

有無ching 幫到手？

大陸ok,香港訊號差到仆街，搭地鐵一半時間無反應

極度同意
搭地鐵真心唔好用

同意

老實講，地鐵都無邊間用到 每個台都有幾個站上唔到網 cmhk港島線都好啲，荃灣線真係有幾個站成日收唔到

我覺得算呃人

大陸用聯通啦
移動成日喺地鐵同商場收唔到，跌到e，又食電

聯通唔係仲廢咩

大陸聯通可以行FDD-LTE
移動淨係可以行TD

綠色線成日上唔撚到

大陸睇去邊頭多，北方移動好過聯通

喺廣州又冇咩問題
係搭河蟹號收唔到

荔景至旺角！

地鐵信號咁差，變相提供唔到服務，有冇得告

屌你老味啦, 聯通响皇崗村食火鍋都無訊號呀！